msgid "This page is the configuration file content of Deluge."
msgstr "本页是Deluge的配置文件内容。"

msgid "Last 50 lines of run log:"
msgstr "运行日志的最新 50 行："

msgid "The last 50 lines of the syslog:"
msgstr "系统日志的最新 50 行："

msgid "%s/download (size: %s) (used: %s/%s)"
msgstr "%s/download (大小: %s) (已用: %s/%s)"

msgid "Deluge Downloader"
msgstr "Deluge 下载器"

msgid "Deluge is a BitTorrent client with a graphical interface built using PyGTK<br>"
msgstr "Deluge是一个通过PyGTK建立图形界面的BitTorrent客户端<br>"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Run daemon as user"
msgstr "以此用户权限运行"

msgid "Root Path of the Profile"
msgstr "配置保存路径"

msgid "Saved by default in /etc/deluge"
msgstr "默认保存在/etc/deluge"

msgid "Download File Path"
msgstr "下载文件路径"

msgid "The files are stored in the download directory automatically created under the selected mounted disk"
msgstr "文件存放在所选已挂载磁盘下自动创建的download目录中"

msgid "Locale Language"
msgstr "语言"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "Listening Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Default port: 8112"
msgstr "默认端口：8112"

msgid "WebUI Password"
msgstr "WebUI密码"

msgid "Default password: deluge"
msgstr "默认密码：deluge"

msgid "WebUI uses HTTPS"
msgstr "WebUI使用https"

msgid "Not used by default"
msgstr "默认不使用"

msgid "Not Used"
msgstr "不使用"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Active Seeds"
msgstr "活动种子"

msgid "Total"
msgstr "总数"

msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

msgid "Seeding"
msgstr "做种"

msgid "Global Bandwidth Usage"
msgstr "全局带宽使用"

msgid "Maximum Connections"
msgstr "最大连接数"

msgid "Maximum Download Speed (KiB/s)"
msgstr "最大下载速度(KiB/s)"

msgid "Maximum Upload Speed (KiB/s)"
msgstr "最大上传速度(KiB/s)"

msgid "Maximum Upload Slots"
msgstr "最大上传通道"

msgid "Per-Torrent Bandwidth Usage"
msgstr "每个种子带宽使用"

msgid "Maximum Connections"
msgstr "最大连接数"

msgid "Maximum Upload Slots"
msgstr "最大上传通道"

msgid "Maximum Download Speed (KiB/s)"
msgstr "最大下载速度(KiB/s)"

msgid "Maximum Upload Speed (KiB/s)"
msgstr "最大上传速度(KiB/s)"

msgid "Sequential Download"
msgstr "顺序下载"

msgid "Prioritize First and Last Pieces"
msgstr "任务首尾块优先"

msgid "Move Completed Tasks to"
msgstr "将已完成的任务移动到"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Copy Torrent File to"
msgstr "将种子文件复制到"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Enable Log"
msgstr "启用日志"

msgid "Log Path"
msgstr "日志路径"

msgid "By default in the configuration directory"
msgstr "默认在配置目录下"

msgid "Log Level"
msgstr "日志记录等级"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "GeoIP Database Path"
msgstr "GeoIP 数据库路径"

msgid "Cache Size"
msgstr "缓存大小"

msgid "Unit: KiB"
msgstr "单位：KiB"

msgid "Speed and connection in download settings %s are %s"
msgstr "下载设置中的速度和连接 %s 为 %s"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

msgid "Deluge - Files"
msgstr "Deluge - 配置查看"

msgid "Deluge - Logs"
msgstr "Deluge - 日志查看"

msgid "Lines:"
msgstr "显示行数："

msgid "▽ Show Oldest First"
msgstr "▽ 正序显示(旧在前)"

msgid "△ Show Newest First"
msgstr "△ 倒序显示(新在前)"

msgid "⟳ Refresh Now"
msgstr "⟳ 立即刷新"

msgid "Last %s lines of syslog (%s):"
msgstr "系统日志 (最近%s行, %s):"

msgid "Last %s lines of run log (%s):"
msgstr "运行日志 (最近%s行, %s):"

msgid "newest first"
msgstr "新在前"

msgid "oldest first"
msgstr "旧在前"

msgid "No log data."
msgstr "没有日志数据"

msgid "No log data available"
msgstr "无可用日志数据"

msgid "System log: (no data available)"
msgstr "系统日志：(无数据)"

msgid "Deluge run log: (no data available)"
msgstr "Deluge运行日志：(无数据)"
